【軍心post】重啟每日鳩叫兼DSE打氣（再post)

重振軍心！咪再受影響
呢輪日日講鬥黃點點點，不如講點團結啲，有返士氣啲？
咁多人日日留係屋企，鳩叫最好良機

時間考慮：為免影響一啲長期病患者同考生正常休息時間，改中午、傍晚（實際時間同星期幾定日日鳩叫大家可以再傾）

內容：除咗光復香港時代革命五大訴求缺一不可，可以宣傳多啲文宣口號同dse打氣，甚至一人講一句文宣接落去，例如：你若肺炎誰棄我城之類大家熟啦，時間維持十五分鐘至半個鍾

應對藍絲鄰居：佢哋罵可以用啲講林鄭唔封關搞到大家咁、中共搞到全球嘅文宣、是旦塞鳩佢地轉頭

有咩大家一齊傾掂，咪鬼再畀對家挫士氣

有人話我開錯台所以先無人

軍心呀！dse考生好需要大家把聲打氣

搞錯呀，重開都無人？

最hea最易做唔係唔做嘛

就算無人應我，我都唔會認輸

香港人反抗呀

同我入哂嚟推

我係今年嘅考生呀！唔溫書都係度推，我好掛住大家把聲

有冇人呀

幾正咁 今晚就叫啦

我要鳩叫
想溫書嗰陣聽到每位把聲

今晚試鳩叫：10點鳩叫窗邊等

你若放棄，誰佑我城

香港人，今晚10點聲集合

無人嘅

鳩叫咁正都唔玩？

唔放棄繼續推

你老闆沉底嘅

係咪我已經推唔到啦

推呀

再推多個